咪再幫班垃圾假膠推post

痴撚線 個個留言吾你老母 系你老母做乜鳩
駛撚你教佢打字咩 咪幫人推post好唔好

推撚埋上熱門真係痴鳩線

淩晨至天光先會有正常少少嘅post
其他時間都勿認真了

唔字好難打?
係字好難打?
打錯比人屌，基本禮儀啦

你覺得佢真係唔識咩
一時打唔一時打吾擺明假膠啦下話